天水圍 天晴開左第3條隊，勁少人 快黎！ 尤其天瑞個d

幫手推呀

點解天晴咁多位

快撚d幫手推啦 南亞仔 我地成班p牌推唔郁呀

第3隊新開架

推

幫推

push

金水圍

19:50 因為 3隊一齊排 而家每邊大約50人到。

up

Pushhh

Push

天晴即係頌富果頭？

逆向一想，昨日同今日都天瑞特別多人，
正確係要加資源，加快天瑞條隊，
而唔係．加開其他隊係金水圍其他站。
咁同頭痛醫腳有乜分別